我咁做有無錯

有個異性同我好似 性格想法行為各方面連隻狗都好似樣。。。所以大家好傾得埋
後尾我有拖拍 嗰時個男朋友唔鍾意佢搵我就慢慢疏遠咗～

其實咁做有無錯？
真係只係朋友關係 但就為咗另一半放棄咗段友誼
唉不過都預撚咗人話臭雞
如果調返轉係巴打你班柒頭實話on9朋友緊要過條女

以前我哋每年都會搵好靚嘅聖誕卡寫好長俾對方

木

咩狗？

松鼠⋯

去到北歐就唔好再養松鼠喇 養隻大啲既狗啦

想養husky 拉布拉多 狼狗同黑柴加一竇貓

有冇諗過你朋友其實由你未拍拖開始已經暗戀緊你 但唔想失去你呢一個朋友而唔敢表白

然後你就有男朋友既出現 佢好灰好灰 但同你傾計既時候佢都扮冇野繼續做你既朋友

佢見你有男朋友之後慢慢同佢疏遠 而佢都冇再主動再搵返你 因為佢自己都唔想忍痛再同你傾計 寧願默默係背後咁支持你地 做你一直既好朋友

Sor 垃圾server send左兩次

無 因為一定唔會

husky 拉布拉多咪幾好 嗰邊啲homeless多數都係拖呢啲狗 應該融入到

屌 你係咪bowing嚟

乜撚bowing bowling都唔識打

肥仔來

唔係肥仔黎

你係咪就係bowling

bowling

肥友你好

仲未訓？

呢個post既負評係我比既！

你哋都玩結他 做朋友啦

我識唱歌 識鋼琴 松鼠grooming 😘

肥友你好！

食屎喇你

😘

又要預左又乜都知咁你上黎問乜柒啊臭雞

咁勞氣因住爆血管😘

無套中出屌爆你個閪就有

望清楚自己有無撚先😘

大大碌啊，屌完你屌埋你d姐妹加老母都仲得啊

咁猴擒真係厹嚟😣

你為左另一半 放棄我

你濕撚哂啦臭雞

對住得把口嘅毒撚扯唔起

對著平胸我就扯唔起

唔揀我嘅女人都係雞 平胸我唔屌
又靚又大波性格好我先睇得上眼

唔揀我既唔知係咪雞，你就肯定係
唔屌平胸又得罪你 岩既崩口人忌崩口碗

貼班巴打copy返佢哋平時講嘅嘢就起晒鋼
啱嘅崩口人忌崩口碗

特登搵圖貼起哂鋼仲話返人起哂鋼
原來對波同個腦唔係反比係正比

得閒搵張相就覺得人嬲🤷‍♀️
起鋼就唔會同你喺度玩啦🤔

起哂鋼搵圖就叫得閒 得閒就研究下點豐胸啦
唔係你同我係度玩，係我玩緊你

留名

有時就要取捨嫁啦，你想兩樣都一齊要？

🤦‍♀️事實我真係好悶好得閒
玩緊我
正如你覺得自己碌鳩好大屌晒我老母姐妹都得 一聽到有得俾你屌就濕咗 assume我係平胸臭雞一樣 慢慢活喺自己個世界啦 唔增值下自己真係年年聖誕都要一個人過㗎啦🤦‍♀️

想知父權撚點講
女為仔放棄友誼 正確
男為女放棄 on9 俾人帽就乜都無 係愛你會接受到

岩啊增值下自己啊 又得閒又悶就好好用d時間啦 唔upgrade下自己個殼就upgrade下個腦啦
自己世界

睇緊got啊🤥

睇got當增值 on9過睇av學日文

消磨時間都唔得 霸道過狗🤢

你on9我講事實話你on9又唔得，on9過閪

睇got消磨時間你就話人睇got當增值
又嚟典型自己以為係就當咗真係🤷‍♀️

on9又係你自己講增值 講得1999仲話返人 話你on9怕你嬲

well～增值係叫你
我話我好得閒同悶姐😘

屌牙 同人嗌交就咁多野講
同我就兩三隻字

佢好好笑 一開始又實牙實齒話自己碌鳩大屌我屌我老母姐妹 之後又話對住平胸扯唔起

拍拖就要斷晒d 異性關係喇

女人就要 男人可以豁免

佢唔夠愛你
fly 得

講緊here啲父權撚思想

去babycondom 開post

男女都各有異性朋友傾計

申請唔到ac😫

垃圾
繼續拎住你個431 打飛機喇屌

唔得囉 拍拖仲傾乜 你唔夠愛佢
佢俾你傾就佢唔夠愛你

你咪又係 加入日期：2010 垃圾

收聲呀

呢度係lihkg 喎中女

讓返俾人啦

不要分那麼細

幾時返返入青山?

都係自己衡量架啫
你覺得為男朋友放棄段友誼係值得既咪得囉
我只可以講一句重色輕友

無出過來

我哋做返朋友啦

出年可以黎探你鳥

係信任！！！！

你早過我入

姐係唔夠愛 飛得

xxx 未夠十八歲
學人參加游擊隊
點知俾人炸到卜卜脆
九龍醫院唔醫佢
青山醫院醫死佢
啊婆為左紀念佢
同條底褲笠住佢

how old r u

應該細過你中女

no play la 你93定92

咁你男有冇放棄異性朋友

不要提了

不了
你太老

飛得

我00後

我只會被飛

o > O

屌用錯emoji

no hehe kk

你兄弟在where

細你啊哥

冇兄弟

..

無錯 始終另一半同親密的異性朋友真係難共存